阿Rain放咗維穩show飛機！

阿Rain原本應承咗出席維園維穩show，但忽然喺官網宣佈行程取消，仲要唔係悄悄行程被消失，而係keep住個行程再畫線刪走佢！擺明落你面

真心覺得呢家啲Kpop Gay Lo完全冇人型得過Rain

Sorry永遠都覺得佢似醬爆